我有個朋友咁睇而家嘅抗爭運動

個朋友同我講而加香港好亂，所謂嘅示威遊行已經變咗質，搞衰香港經濟只係遲早嘅事，你會點答佢？

叫佢快d上大灣區，廢事累到佢

睇少d cctvb啦

你同佢講習近平帶領支那同美國打貿易戰就真係搞衰經濟啦

淨係個垃圾人工島嘅儲備都夠我地唔洗做食成世